聯絡記者朋友 拒絕Fake news

尋晚嘅事
警察透過CCTVB已經成功出咗一堆Fake news去迷惑人心
包括冇飯食、冇得走、有病都冇得睇醫生等等
喺面對咁大嘅新聞機器底下
我哋唔可以淨係靠長輩圖去澄清
我哋必須要靠傳統媒體嘅力量先可以改變現況
所以想問下連登有冇記者朋友/識人做
可以寫返事實真相
同時調查CCTVB作故仔 寫fake news

推

再推 有冇人有其他方法